【戰術大師愛蛇】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛蛇